平心而論，依家個風力的而且確只有１—３號程度

咦？ 你要返工牙？

大家比少少愛同關懷樓主
佢係我表弟 今日聽講庇護工場唔洗返

收皮LA